求去茶樓食伊麵嘅正確方法

如題
今日去茶樓叫左冬菇伊麵
dllm次次夾都夾到成碟邊都係
有無人有一個食得企理的嘅方法

叫你老母教你點用筷子

唔係夾唔起嘅問題
係一夾就成住一齊夾起又唔斷
點都會掂到碗邊

唔係夾得起就叫識用筷子

一人一碟咪解決晒唔使煩

食唔哂
不過的確係一 個方法